a6300 配咩鏡可以比得上6D 24-105?

利申:新手
用左6D 24-105 F4 kit 鏡4年
因為去得多旅行同行山真係覺得太重

前排換左a6300 kit set
影出黎真心差好遠 好唔掂
想換16-70mm F4 e mount zeiss

影出黎會唔會都係差好遠？
定係我應該操大隻啲永遠用6D算?

你覺得差係邊？
P.S. 直出Canon原色係幾靚，但RAW應該A6300唔會差

點解用開6D唔轉A7?

Sony RAW咪一樣係柒色

要換鏡就換18105g啦，至於差喺邊就唔知啦。講啲唔講啲

我覺得係景深同顔色無咁sharp
色真係無咁靚
係咪其實較setting 同後製就可以解決？

你唔係影Raw直出咁有智慧嘛

攞部FF同APSC比景深

色就影Raw套Preset再Fine Tune啦

我都諗緊 18-105定16-70 好
因為都係F4 仲影遠啲
但係如果買完返黎都差過部6D好多既話
咪又柒左

就係用6D 影完即刻wifi過相比朋友已經覺得好靚
a6300 就好似無哥種用大機影出黎既感覺

真係好想直出，ATW可以微調做B1M1。至於Sharp，支18105表現實好過1670z呢支柒蔡

點執都咁柒呀 係咪要人講咁白

非常感謝

因為行山影相 影夜景拎住部6D真心重死

你唔識執咋嘛

點解唔換a7ii
不過如果你係用緊sony支kit鏡... 唔sharp+色核凸係正常

錢問題 部機本身送女友但係最後又變返我用

Raw都執唔到有冇諗過唔係機問題係問題

係都要講到咁白

想問下佢支28-70 kit 好差㗎？
我見12000仲諗住平入添

6300支kit唔係28－70…

罪大FF無反支2870係抵用，APSC支1650p就純粹好細塊，同有得影好過無得影

Sorry 我見你問緊點解唔用A7ii
其實我係指A7ii 支kit 好唔好？我見12000就有

無用過ff 機/鏡 唔知a7ii 支kit 點